HA死就緊架啦話知你係開善堂

你係香港唔係親共團體自己友或者個d傳統買辦勢力，仲要唔埋政府堆，就咪諗住發大來搞分一杯羹啦
d鬼咁耐都唔知呢個道理，係抵死架
香港係咁架啦岩唔岩先